被牆擋住領不到遊戲 中国玩家崩潰：遊戲廠商歧視中国玩家

遊戲開發商Ubisoft（育碧）日前於13日凌晨舉辦「Ubisoft Forward」遊戲發表會，並公告觀看直播便能「免費」獲得當家大作《看門狗2》，吸引全球玩家共襄盛舉。沒想到…唯獨中國玩家收到的是6年前的作品《光明之子》，憤而出征育碧官方微博....

中國玩家們紛紛要求育碧出來面對。甚至有玩家表示中國上寫的是「贈送PC遊戲」，其他外國網站上則是明確寫道「贈送《看門狗2》」，痛批上述行徑根本是「歧視中國玩家」，目前育碧官方微博對此仍沒有任何回應。

另外，育碧於2019年公開《看門狗：自由軍團》時，一張黑傘圖讓中國玩家紛紛認為育碧「力挺香港反送中運動」。系列作《看門狗2》是否因為先前的「敏感話題」而不願發送給所有玩家，不得而知。

So9sad

watch dog響中國撚玩到咩

之前屌丫嘛，而家咪唔俾你囉

又撚狗

笑死
想繼續加速

俾左一陣間又鬧入面有內容傷害中國人感情架啦

係咪有 我要真普選揮春

党冇批准玩隻game點送

一拎就幫佢加速

watch dog 2 講社交媒體點操控選舉同民意
點解覺得唔會被禁

送比你,轉頭又屌, 唔送又屌,ubi 撚狗
新一集都係買唔到

怕鬼咗佢地啦

一陣又話遊戲廠商辱華, 一陣又話遊戲廠商港獨

一陣又要帝吧出征

遊戲廠商不如直接封咗佢地算

政府都唔俾玩，送條春咩

其實ubi都算係咁
其他廠......

全境封鎖

唔玩看門狗
直接撚狗

係得支國人成日覺得人地侮辱佢

屌child of light好失禮咩
不過支那人係抵撚死的

鄰國快啲封埋R6

佢地日日都封架啦

想問點解玩唔到？

送咩game都要投訴
唔要咪唔好要
唔通外國人又可以投訴中國可以拎光明之子？

用錢傳播病毒

低等種族學咩人打機

屌人歧視，都唔諗下邊鳩個限制你.
On 9思想冇撚得救

為佢地好咋
等陣一開game就俾人查水錶

鎖國啦咁撚麻煩

真watch dog

問黨 問國家！

明明禁隻game既係党

好似唔係禁game問題
係ubi中國 watch dog 2有限量 拎曬之後就送child of light

Push

ubi又撚狗

你問共產黨係咪歧視支那人好過

故事講美國安裝咗套監控系統去監控市民，咁主角就因為被系統指控佢犯咗一項自己無做過嘅罪行，而加入黑客組織D對抗套系統同埋個創造者。

套番落支那邏輯度，你玩呢隻驚係咪即係反對中共監控人民，要反抗中共，諗住顛覆國家政權？

成日都崩潰架喇，習慣哂
繼續咁樣落去，班人得返彈珠台玩

千錯萬錯都唔係黨錯
有咩事都係其他人針對

一直都玩緊
真人

即係咁
如果我一日用屙屎屙尿去代表

咁大陸既人係咪無得再屙屎屙尿
要周街瀨屎瀨尿

加速大法好
閉關鎖國

今次發佈會支那直情連watch dogs legion都唔提

中国特色 唔啱咩？

中国人打咩機呀，游水好過啦

真心？
睇名都知啦，watch dog ，係中國咩人會被watch

一陣搞到強國人民個玻璃心碎晒就唔好啦

党玩緊

Ubisoft歧視中国玩家
理應全面罷買懲罰

達哥

得, 買硬

唔敢鬧共產黨

支那狗低下質素仲想打機

以後無咩game會過到

連牧場物語之類

都可以 係農田種 光復香港 出來

人地早過你有得玩啦 不過真人版渣嘛

penis dog

風水輪流轉
將香港貶為二等公民下話
而家全世界都唔當你係人

玩乜鳩ubi 啲game
啲game 唔係革命就反獨裁

推光復香港 時代革命

我係廠商就會話

本遊戲並未為任何地區設置地區限制
如玩家無法訪問網站或遊戲，請確認家用路由器是否設置有防火牆
如仍未能成功連接，請與你的網絡服務供應商聯絡

抵撚死啦
連game都要乞返來

根本唔淘理

D on 9 仔一樣會照買

身體最誠實

撚鳩十幾億人

乜唔係剩係連登仔識用VpN咩？

又自我審查

ubi 雖然係買BUG 送GAME

但係D 公關係做得唔錯 聖母院大火個次

watchdog由頭到尾都係反監控
唔俾你中國人玩呀

做npc

國安法唔比送隻game
再嘈就公安上門

反監控

新果隻看門狗D支那人又有得玩咩?

好似好好玩咁

「育碧你媽逼」

有理由懷疑 通識科 + Ubisoft
令90,00後生仔女
個個上街 勇武抗爭

支那人無資格玩外國game

係呀！吹呀！

UBI夠膽影射偉大嘅毛主席, 仲想賺中國人錢

就係之前Ubi想整R6S牆內版跟住無啦啦censor埋國際版搞到好多人好嬲

唔好玩囉
玩返王者榮耀喇

watchdog 2講既監控社會根本就係支那黎
送俾支那豬把撚咩反正日日都真人版玩緊架啦

隻game俾你國家封左呀 成班傻鳩

watch dog 2 提倡自由，反政府資訊監控、反黑警、黑社會都係佢內容之一

支那點會比玩

真係大部分都玩過。

隻game 支持港獨 係中國人就唔應該玩

Watchdog 大陸玩得嘅咩

中国人唔係好強大好有錢咩
點解要爭住拎免費嘢嘅

仲要有講主角點反政府用科技同傳媒合作控制選舉結果

好似仲有支那人搶左個衛星定唔知hack左個衛星比人hack番轉頭?

成隻game 大部份都用閉路電視玩，支那而家咁多閉路電視玩完仲得了嘅，驚啲人學佢?

有個任務搵資料踢爆黑警

成隻game同唐人街入面仲要全部粵語，啲華人都係講粵語句句粗口到肉，

當初系從一位90後生女FB post認識assassins creed
果期Ubisoft玩post it war

steamdb 見到有支那價錢, 應該有得玩掛

推民族自強 香港獨立

彈珠台係暗示强國掘起後會沒落 禁

但係香港拎watch Dog

強烈要求罷玩

Watch dog 2 日本人都係講廣東話

我記得個網登記嗰陣有行字係寫住唔同國家係會有唔同嗰啲已經feel到係支那

返去玩和平精英啦

仆街笑到肚痛

支那人應玩支那遊戲，愛國吖麻。

ubi

除左抗日
好難有game過到

Anno

中共起牆美國受屌

watchdog 2 免費 會係共襄盛舉
垃圾game黎咋喎

2分40秒
仆你個街呀，你呀媽生舊叉燒好過生你，你點樣可以留低我一個人係度

但係好似未聽過game入面華人講dllm
最多仆街，撚樣，做乜撚野

有乜問題去問黨啦！

還有黨

第三集係英國發生類似故事
玩唔到又要杯

班大陸喱成日話牆喺用嚟保護人民

中國玩撚到 watch dog咩

晨早爆左機啦
一早買左

邊同，人地中國都無decSec去反抗

far cry 4 雪山啲敵人識講屌你老母同埋陷家鏟

乜撚野育碧 名都柒過人

支那狗思維同黑鬼一樣

井底之蛙
中國嘅網絡最自由

隻game free咁佢地點賺錢

舊Game黎啫 送出去宣傳自己品牌同續作

sorry近年冇咩打機 冇留意
以為送最新個隻game

講得好無感情